### ЛР 5
Запрограммировать клавиатурный шпион. Данная программа должна накапливать у себя в памяти вводимые пользователем символы и с заданной периодичностью (например 20 с.) сохра­нять их в файл spy.txt. Перехва­ты­ваемые прерывания – клавиатура и таймер.